{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014963",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 신보령 비즈타운"
    },
    "text": "2022 年 5 月にグランド Openされたビズタウンは、お客様向けにカスタマイズされたプライベートルームを提供します。 当宿は、家族連れのお客様のために大型コンドミニアム型の客室も提供し、20台以上の広い駐車施設を保有しています。 全客室数は計30室です。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 新型コロナウイルス感染症以降も安心して宿泊していただけるよう、新保寧ビズタウンは毎日ロビー、エレベーター、客室、宿泊施設全体を徹底的に消毒し管理しています。 訪問者のレビューはきれいで静かで、親切な社長と広い駐車場が良い点として言及されました。 しかし、コンビニが遠くに位置していて不便な点も言及されました。 また、特室のシングルベッドのマットレスが掘られて残念でした。 全般的には、価格対比満足できるコスパの良い宿で、快適な宿泊が可能だという評価を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランド Openされたビズタウンはいつですか？",
            "answer": "2022年5月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ビズタウンはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ビズタウンはお客様向けにカスタマイズされたプライベートルームと大型コンドミニアム型の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビズタウンの駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "ビズタウンは20台以上の広い駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ビズタウンの全客室数は何室ですか？",
            "answer": "ビズタウンの全客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "ビズタウンではどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "ビズタウンでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "ビズタウンは新型コロナウイルス感染症に対してどのような対策を行っていますか？",
            "answer": "ビズタウンは毎日ロビー、エレベーター、客室、宿泊施設全体を徹底的に消毒し管理しています。"
        },
        {
            "question": "ビズタウンの訪問者のレビューで良い点は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューではきれいで静かな環境、親切な社長、広い駐車場が良い点として言及されました。"
        },
        {
            "question": "ビズタウンの訪問者のレビューで不便な点は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューではコンビニが遠くに位置していて不便な点が言及されました。"
        },
        {
            "question": "ビズタウンの特室のシングルベッドのマットレスについてどのようなコメントがありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは特室のシングルベッドのマットレスが掘られているという残念なコメントがありました。"
        },
        {
            "question": "ビズタウンの宿泊料金に対する評価はどのようですか？",
            "answer": "全般的には価格対比満足できるコスパの良い宿で、快適な宿泊が可能だと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 467
    }
}